秋天的心 加起來就是愁字

咁既天氣
睇住落葉
一年將逝
難免會諗起舊人往事

有無故仔聽

有咩咁愁

屙屎點中尿兜

夏天的雨 加起來就是夏雨

覺得聚散離合太快
係咪所有人都係過客？
世界萬千的變幻
愛把有情的人分兩端

一切都成回憶
而且越行越遠
被推著走 跟著生活流

離人心上秋

人非草木
縱然你我相聚有時
回憶卻永存心裏

特登google 左
多謝你令我睇到呢首詩
唔知作者寫呢句既時候
同我既心情係咪一樣

垂柳不縈裙帶住
漫長是 系行舟

雖然留唔住你
但就留住左我對你既思憶
無你既世界 我一樣可以開心過
我可以重新努力 過好既生活
而且呢個世界 佢就係對岸 輕舟即可過對岸
但我唔願意返去
我寧願留係呢到

要是 彼此都有些既定路程
學會灑脫 好嗎？

淡淡交會過 各不流下印

我要去賽馬會診所覆診
明明屋企附近有得睇
但唔想去
係要轉小巴上第間診所睇
唔係果度姑娘靚
係我想去睇下
以前放學 我成日會送你返去
雖然果陣中學生無錢
但都會搭多程小巴
見多你一陣就好開心 又確保你安全返去
上到去你又唔上去住
帶我周圍去 搵無人既地方攬攬錫錫

而家 景物依舊 人面全非
我周圍行 但我搵唔到你
經過你屋企樓下
好想會見到你
又好驚會見到你
係你樓下望兩眼就走 驚你/熟人見到
加上唔想你見到我有幾頹

唔知你過得好唔好
仲有無恨我？
好想同你講 對唔住
其實我成日發惡夢
屋企人話我會發開口夢係咁講對唔住
我呢 就過得唔好
好失敗 前路茫茫
咁多年黎 離離合合 悲悲喜喜 高低起跌
已經好累 由心累出黎
唔知努力係為咩？點解要努力？
從朋友口中得知你要結婚
我百感交集
如果可以返返當年
我唔會再比你受傷害

但我明白
一切都已過去
我唔會出現 唔會做任何事
我驚柒 更加驚絕望
大家就咁繼續而家既生活
等我繼續靜靜懷念當年

冬天嚟喎